開學之後, 中共會唔會自編自導自演搵黑衣人扮示威者搞鳩黑警仔女

不要說自編自導自演，試著說喬裝

聽講麻包袋原產同盛產都係支那囉！！！

驚就唔好出街

點都會有幾個去製造愚論

咁啲黑警好快啲割蓆啦

push

幫示威者 打破心理障礙？
同之前衝擊呀 雞尾酒一樣咁從黑警cosplay開始做起先呀？
Go...Just do it!!!

中共有乜做唔出